年輕人，有咩驅使到你一出糧就無哂錢呀

係咭數呀，定係生活費呀

係家用呀！ 屌你個閪！！

唔比家用

垃圾
老母叫你比家用個陣
收皮啦，細個比500蚊我
大，個就想我比5000蚊你？

叫雞

俾完定用仲有錢剩架

呢句嘢真係好撚on9

家用係令無錢嘅主因

你用好多錢噠
我多數都有剩

你細個500蚊既購買力等如而家5000蚊

無錯

吹大左

我垃圾單親家庭，由我16歲開始佢要我pt自己搵自己食開始 我已經決定左大個唔撚比家用 只會幫手交水電媒

賭博

A
G
G
E
R

AR勇

唔好比囉

好想知點解啲人俾咁多家用
佢屋企洗費係咪真係咁大

唉

如果要父母分開比, 但又唔想兩個比一樣分量, 點算好